打完疫苗死唔關疫苗事，點解中完病毒死就關病毒事？

死嗰啲多數都係老人家或者有長期病患，點解一定就係因為病毒而死？點證明有直接關係？

中武肺, 本身有長期病患 >>>>計入去因武肺死亡
打疫苗, 死, 本身有長期病患>>>>因為長期病患而死

你慘得過, 到呢一刻, 藍絲又唔撚講, 仲有一大堆白痴黃絲好撚驚隻廢毒, 批鬥人唔戴好口罩, 做左極權護主犬都唔知